行山執到個五蚊雞

是咪要多個老婆了依家凍到隻手郁唔到

準備定個神主牌啦

一陣拎去搭車得唔得

入間廟放落香油箱？

唔明
鬼神嘢？
唔執咪得囉一開始就

放係枕頭底睇下會唔會發春夢

阿媽無教你一係唔好執
執左就要擺返低少少？

Btw rip

五蚊姐， 無謂搞到啲嘢返屋企， 聖誕上演驅魔人

免費娶老婆，連登仔的福音

rap

你肯定一定係女？

影相睇吓多幾件